Code Geass 復活的魯路修 30/5 香港上映

Trailer

狗沖

路你老母 邊到鄉下

魯魯修，做乜鳩

想問睇唔睇得過？
會唔會係夾硬出ova或電影版嗰啲
係就唔睇好過，廢事破壞成件事

當外傳睇都冇所謂啦

邊間戲院會上映

係日本睇左兩次 香港睇多兩次

本來仲好期待魯魯修有冇返生
一睇TRAILER真係吹鳩漲 劇透晒
咁仲睇唔睇好屌你老母

仲未知

再做只會係垃圾

🎁 特典情報

《Code Geass 復活的魯魯修》，香港將於下周四上映。各位凡於戲院票房購買《Code Geass復活的魯魯修》戲票一張，即有機會獲A4文件夾一個！ (數量有限，送完即止)

* 不適用於電話、網上購票及以換票証換領的戲票。
* 請依照戲院職員指示換領精品。
* 贈品只供換領，不可兌換為現金或以任何形式出售或換購。
* Medialink Entertainment Limited 及派發之戲院保留最終決定權。

【開售日期】本周末
(*每間戲院開售時間會有不同，前往購票前請先致電戲院確認)

【上映院線】
▶ Golden Harvest 嘉禾院線
the sky
荃新天地
StagE

▶ MCL Cinemas
MCL 德福

▶ Broadway/ PALACE/ AMC
嘉湖銀座

▶ UA
澳門「銀河影院」

---
✨《Code Geass 復活的魯魯修》30/5 傳說重啟

港島一間都無,點睇

零的鎮魂曲完左佢咪算

人渣扇果然人渣扇，早場全場觀眾笑聲支持

有冇人明最後ending果幕做乜撚
啊魯路修同埋c.c同邊個講野？

第一日第一場都冇file攞
唯有二刷下星期名信片

隔左咁耐
第1季第2季劇情都唔記得哂

痴線 咁多人失業咩
3點幾德福剩返頭兩行

我攞al睇

其實我今日都拎定AL
但頭兩行要向上望好辛苦

成套戲最好睇就係魯魯修著返zero件衫嗰幕，個bgm搞到我打撚曬冷震

我係意識返嚟嗰一吓，起晒雞皮

今次加翻中文字幕都係唔明最後做緊乜9

夏莉變左路人
不如當初由佢死咪算

之前夏莉唔係死左咩
做咩無啦啦又番生?

電影版冇死

有冇人聽朝9點場

今次啲敵人好廢

卡蓮見番魯魯修喊個下 眼淚跟埋標出黎

啱呀，呢啲經典位唔改好過

搬屍俾人BBQ end
屌

魯魯修係點返生

靠geass先不敗，斷咗指示之後仲衰過11區啲恐怖分子

佢老豆個code

以前人地問我魯魯修邊個位最好睇
我會答魯魯修死同夏莉死
依家唔知點答了...

原本以為係垃圾 不過不失啦

1.傳緊ギアス俾人(唔覺得係依個因爲見唔到其他人)
2.岩岩殺曬啲殘黨扮型

3.行緊婚禮！？

作為笑片仲係一流
我差唔多笑足全場

我都係攞假睇

睇1040都滿場

德福早場先恐怖，勁多上班族或到中年人睇

之前睇過劇透大約知劇情
見到個post先知香港上即去睇
但套野好撚垃圾

其實我想屌好耐嫁啦，啲翻譯搞咩啊？全職差過業餘，皇道果時已經有啲位譯錯，今次仲要連簡介果道教主變嚮主，做咁尻？教同嚮同音姐，都唔好咁吖

C的世界既劇情全部都唔知做緊乜
有無高手可以解釋下

我都睇唔明
無論係初頭魯魯修點樣拎返個意識
同後面夏緹娜同娜娜莉都唔撚明
仲有劇情都幾趕下 分兩套上仲好

照今朝睇完後，所得初步分析：
魯魯修去思考電梯殺父奪位後，得到了佢老豆不死的geass ，但未適應後不久就發動成田攻防戰，再叫朱雀發動鎮魂曲成功。在成功後，cc就叫orange （好似係）攞走魯魯修個身體，用自己本身係geass 教主身份去c的世界（神的世界⋯⋯可能係指思考電梯）將魯魯修修復返，但她話叛教被沒收自由進出的權利，cc說她得以不死就係因為自己的某樣野（電影有講但唔記得係咩）在c的世界才讓她得以受傷後可以不死，希望用這個方法救魯魯修。

而個夏姆娜係教團神官，她希望利用自己預知未來的geass，透過在c的世界得到讓國家世界順服她和救他細路，而捉娜娜莉去整自由進出那個世的門。因為娜娜莉個電波跟查爾斯一樣，所以就捉佢去讓自己有進出c世界的自由

劇透抱歉

未睇戲
睇完個劇透都唔係好知講緊咩

今日睇咗 梗係覺得有啲bug
有不死code 唔係應該用唔到Geass

未完全繼承code就用得geass?
到最後完全繼承所以可以俾geass人

夏姆娜有幕用完geass返左去6粒鐘前
個肚有code印 咁點解佢會中左魯魯修嘅geass？

CC有講過
因為魯魯修殺咗神
令到C嘅世界法則改變咗

不過不失啦
似做嚟比fans睇

老生常談 但r1當年紅得起其一係因為戰略部份精彩
魯路修亦講過 戰力唔應該優勝過戰略

所以r2多負皮係因為兵器/機體本身非常受天氣 地型 能源限制等因素影響 但無端端變左一大堆超級系機體 大大減低玩戰略既吸引

到今次明顯想加返戰略元素
佢想講既野大多 但只得2hr播
其實個劇本拍哂一季r3都夠做
好過搞到而家到喉唔到肺

呢個應該唔關事
查爾斯都係不死有code有geass
但係亦都會中魯魯修geass

法則變左應該係講令到夏姆娜個GEASS能力產生變化

2月等到依家無睇劇透係值得既
今集好有誠意
新機體作畫靚過figure好多
雖然完全唔明果部蘭斯洛特ZERO出黎做乜鳩
雖然戰力方面比唔上鎮魂曲果陣咁吸引（星刻）
對面BOSS既GEASS能力又係屈到痴線 本身仲覺得敵人好撚垃圾
不過睇LL用戰略壓制真係好爽

劇情方面 其實今集似後日談多啲
但係除左朱雀同娜娜莉 幾乎無講過其他人對LL復活感受 尤其夏莉
而且篇幅真係太短 明明劇場版分上下集都一定夠寫
不過ending總算收貨

題外話
班支那人係咪中國無得睇
今日奧海城下午場成堆支那人隔離兩隻嘈撚到死

我覺得R2最ON9係 可以GEASS人 聽我命令
之後用呢個方法可以控制哂成個不列顛
可以咁用R1一開始見人就用啦

點解間間都咁full

故事當中啲人對於魯魯修的感受係有講，其中在村莊集合個度有講，而播ed度有幕夏莉的，她哭了，即代表魯魯修打俾佢，所以故事有形容各人對魯魯修復活的反應。

大陸據知冇得睇，今日早場都見到有啲支那人嚟睇

CC算唔算正式同魯魯修係埋一齊終於等到

片尾後果套黑色禮服好似婚紗

係咪3:25果場
又係勁多支那人

查理斯嗰下真係中geass而自殺咩
嗰時佢冇紅眼我仲以為係扮出黎

唔係殺神嗰陣殺㗎咩

淨係最尾告白同拖手果幕已經值回票價，cc終於有好結局

頭一下係魯魯修整碎d鏡用反射開geass命令佢自殺(但冇講查理斯有冇真係中左geass)
但佢有code所以冇死
殺神嗰陣先係真正殺佢
定係得vv同cc呢d教主級先免geass？

利申 講緊tv版 定係電影3步曲有修改過劇情

三部曲嚟部分冇改，應該係殺神之後殺埋老豆
但係神都冇咗個code就bug咗，同時無咗神就唔可以隨意入c的世界，所以lulu先得返個殼

9估，唔知啱唔啱，不過又好似幾合理

腦腦羞

cc三次流淚都同lulu有關
最尾嗰次個表情變化
不老不死兩夫妻，如果code geass喺同一個世界觀有續作應該會有好多閃光彈

一開始用啊皇帝咪派人打柒佢
同埋魯路開頭係唔想比人知佢有geass
係r2比人踢爆左之後先咁做

最尾仲想自己獨自走果下真係

第一季對白
cc：「有珍惜嘅嘢唔想失去最好離遠啲」
lulu：「係經驗之談？」
cc：「係生存方式」

嚟個伏筆埋咗13年

補完後日談真係想睇好耐，原諒同坦白場面真係

睇到最後都係覺得朱雀同卡蓮有種似係cp但其實唔係既感覺

二哥同黑肉博士

星期六去睇先

係好彩530果場冇人嘈

有冇人知最後嗰到係想點？
本身兩條友拖住手一齊行咪幾好

以下9估
geass碎片散晒出嚟，兩公婆環遊世界執返啲碎
咁啱撞到一場同geass到有關大屠殺，死剩一個人，正好比Geass canceller佢幫手執屎
同時場境呼應返第一季第一集最後一幕

十年之作，點都入場睇

我覺得係過左唔知幾多n年
佢地遇到個好似當年魯魯修一樣既人
重演番當年cc傳code比魯魯修一幕

想問下殺左神 個神係指邊個？

今日miss 左10分鐘先去到戲院
去到岩岩播完op 想問下一開始講左咩？

我係佢提水比布丁伯爵同女忍者合眼比佢開geass嗰下

著多套衫賣figure

睇完劇透無野了
miss 左cc湊 魯路修既劇情

copy 7 左

嚴格嚟講可以話國王code同geass冇同時存在過
佢開code不死之後都冇再用過geass

二刷補返

下星期二刷又可以拎特典卡

新機好撚柒喎
跛腳𡃁仔部機冇特別
著蘭斯洛特skin嘅格拉斯哥

卡蓮朱雀兩部機件甲
唔襯返部紅/白色不特止
仲柒撚到

我都想
過多幾日睇多轉

尖下巴話自己叫LL嗰下我好撚驚
CC個表情好似達成契約終於死得咁

好心就帶埋orange啦
要打geass撚都唔帶佢
同讓車馬有咩分別

邊度睇到下星期會有特典卡拎？

你真係諗多咗
轉名咋

剛睇完，好正。L.L.

賣多部模型

睇完 真心好正
不過有2個疑問
1)係c世界救左魯魯修同娜娜莉個對手到底係邊個?
2)片尾 娜娜莉同天子有張合照,但隔離仲有個金髮女仔,唔知邊個黎,諗爆頭

啱啱睇完有兩點唔清楚
1）點解女忍者中完geass有事咗一陣又醒返，
但隻眼有geass
2) Ending係咪幾百年前？

女忍一直都中緊geass,靠自己判斷力黎推抗(睇野相反)
Ending應該係若干年後遇到岩既人比geass佢?

忍者度明咗
但係唔明點解仲要畀geass人，自己都係受害者都要延續不恨？

或者遇到個做好事既人呢
我覺得都係用黎呼應返開頭CC比geass LL果陣,唔使太介意

此想像中好，係機體戰鬥差啲

作為fans算睇得幾過癮
但真係破壞晒r2個靚尾
Code個設定又搞到亂一亂咁

1. 魯魯修話又比佢哋救返，即係以前救過佢哋嘅人
正傳比roro救過，外傳仲有冇比人救過呢

2. EU蘿莉，世界三大國首腦都係蘿莉

係唔係佢老豆老母

code嘅系統設定之前TV都冇認真講過太多
仲未計啲上位存在，例如外傳題下就算嘅時空管理者
佢今集肯講下設定已經算好

1)我睇左幾個推測都係咁講
2) EU蘿莉,話說之前有無係亡國的阿基德出現

1我以為係講緊c世界入面嘅集體潛意識...

有冇人知個特典上網買飛係味唔會有

yes

睇完唔明

好好睇 十年啦 一到尾出歌即刻眼濕濕

咁要刷多兩次😂

我第一日第一場現場買都冇

同意！不過睇個勢出r3機會好微，劇場版仲有啲機會

我係咁諗
C.C.同魯魯修第一次入C之世界果時
C.C.話係老豆老母既執念阻止佢地
之後C.C.出番黎 無交代點解魯魯修會復活
果時我已經覺得係佢父母幫佢
所以先會有最後救魯魯娜娜莉果度講句 又一次比你地救左

好微妙，時間問題d野講唔入肉

搞到兩班自私精打大交咁，妹控 vs 救國

公義上魯魯修果面仲仆街d咁

兩姊弟幾陰公下，估唔到2b都有乳首睇

前面夏姆娜第一次連C之世界
失敗醒左果時講左句
是執念嗎...還是愛
我覺得就係指老豆老母對娜娜莉同LL既愛
對應返後面救LL娜娜莉果度既 又一次比你地救左

same

依個位真係值曬

但諗深一層其實同車夫結局一模一樣

時間太短講唔到太深入
呢個故仔擺電腦播起碼做到季番

shirley成集都無出過咁濟
咁之前前三集劇場版救佢黎做咩

又要J卡蓮

有排J

係咪要睇埋之前個D劇場版/OVA?

未看， 但亡國阿基德入面， 老馬修同豬雀俾班eu救過， 一陣單拖去看

我睇完先知有特典

我覺得係euphy同roro
搭單問ruru頸個傷口係幾時出現?

電影版係base on之前三集劇場版，理論上淨係睇呢三集就ok
但劇場版太濃縮，冇睇過tv版可能會有少少r頭…

諗諗下c世界既意識好似合理d
呼應返r2同老豆老母喺c世界嘈交，ruru用geass令時間繼續個幕

蛋卷自殺 佢當時對眼冇紅 應該係扮中geass
而ruru殺咗蛋卷後繼續用geass 有人估因為geass係cc比 而個code係vv

不過導演一句c世界世則改變咗 可以兜到全部野個人認為唔洗咁執著

原版將C世界寫到1999就係為咗方便而家咁可以點吹都得

9up：我覺得未必係比緊geass，可能係講緊n年喺旅行中執到d有geass既人，做geass警察
利申只有睇tv同三集劇場，無睇漫畫小說之類唔知有冇其他人派緊geass

原文成段係：ははは、なるほど、ギアスがあればお前は生きられるか。しかし、その力は人の世に生きながら、人とは違う理で生きることを強いる。異なる摂理、異なる時間、異なる命、王の力はお前を孤独にするかもしれない。覚悟無き者からはギアスを奪おう。しかし、その覚悟があるならば…（鳩譯：哈哈哈，原來係咁，有geass你就可以生存。但係，呢種力量會強逼你遵從同世人唔同既“理“。唔同既天命／時間／生命，王既力量可能會令你弧獨。我地會喺無覺悟既人身上奪走geass。但，如果你有既話…）

惱惱羞

唔怪得硬係好似怪怪地仲諗緊個羞字係咪錯左

只睇過TV版
劇場版同TV ge劇情其實有幾多改動?

亦都有講法係死一次先發動個code取代geass
呢個論述喺R2係成立 但今集推翻晒

有無人覺得超合眾國班友其實都幾仆街
又話世界已經和平，d大國入哂超合眾國
娜娜莉又做和平使者
但又研發左d痴線兵器俾紅蓮同蘭斯洛特
依2部機d武器任何一部都可以滅左人地成個國家咁滯
佢地究竟想拎黎打d咩

口口個傷口好似v子整

做乜今次好似咁少戲院上咁好似之前嗰3套都無咁少

超合眾國得一個軍事機構黑騎
嚟種僱兵制比個野心家做咗黑騎ceo就gg

神官個code個擺位好似淫紋

If you want peace, prepare for war

呀…係，唔記得咗呢樣
今集有推翻咩

魯魯修有code 同時用到geass，但係唔同CC VV 老豆無咗geass免疫

Save Load大法

cut走既劇情比較多(時間有限)，改過既印象中得shirley相關同結尾少少

咁佢都係皇道死完一次 今集再翻生攞code
至於有code都比人geass 係c世界改變咗
或者佢個code唔完整? 佢唔繼續出既話應該都只能鳩估

利申無補漫畫小說可能知唔曬

其實比較想睇零鎮之後
黑騎 新zero 二王子 超合眾國
呢堆嘢點傾個和平出嚟
不過篇幅上應該都要tv版先夠講

我諗紅白兩部超級兵器應該都係二王子嘅主意
尖下巴比佢嘅geass係輔助zero
但點做都只係二王子自己嘅辦法
佢嘅諗法咪就係絕對武力射核彈

應該除左平民之外係人都知ZERO係朱雀, D機體動作

本身應該感動既場面
事隔多年已經無哂觸感

感動既係CC有返愛
終於與不老不死既L.L 共諧連理

睇完之後好想後入CC
BTW覺得劇情好垃圾
可能係感受唔到敵人有幾強大
所以LL嬴左都係冇咩feel
反而以前由0開始去推翻世界..先至觸動到我

佢個妹咁撚垃圾
今日救完佢, 第日咪又比人捉過
女人真係累事

想老強個家姐 ，六個鐘之後殺左佢
返到六個鐘前一直如此類推 ，第幾次會痴線

cc件衫

屌點解我睇冇file派

我都冇

禮拜一就派緊 梗係啦

唔明，即係Code 同 Geass 係兩樣嘢？
(太耐之前唔記得)

睇完留言，邊個係ruru

最尾見到C.C.自己一個揹起背囊幾驚佢又一人踏上這無盡旅途

好正 最尾好感動

唯一敗筆係隔黎果三條撚樣 嘈撚住野 完場先慢慢討論啦 shu 鳩佢都唔醒水 要開聲講先細聲d
仲要打瀉汽水 無品到

日文lu同ru同一樣

Code=永生+派geass+geass免疫
Geass=異能 eg絕對服從 讀心 修改記憶

再次證明智商＞＞＞Geass

最尾C.C個笑容

垃圾player點SL都比NPC擊破

如果加多幕kiss就好
最後都係無講到C.C本名

細佬cosplay三日月
平時癱+流血開外掛

一路傳開係Cecilia (Ceci)

曾經有人用動畫嘅口形推測過
(朱雀第一次接觸c世界嗰場
Cc同魯魯喺山洞嗰幕)
仲要好多on仔信

雖然日本仔出名認真，但用動畫口型估真係唔ok,佢話佢叫曹操吹得漲咩

翻出嘅bgm得一首唔夠喉

重睇多次tv ，先知c.c.最後嗰笑容代表好多嘢。

一係真正嘅笑容。成套動畫，好少見cc發自內心咁笑，而lulu亦都講過會令佢真正咁笑，最後一幕相信就係咁。

二係嗰名。cc呢個各曾經俾lulu 話唔似人名，cc亦都有d不滿，而呢個名代表cc不受社會接納（臨走前講咗句唔可以加入任何組織)。當lulu 叫自己做l.l.嘅時候，終於受人接納同有同伴(唔再係共犯）

不過都諗緊cc真正嘅願望或者契約內容係乜，我估係真正愛佢嘅人永遠同佢喺埋一齊，前者係cc嘅geass，後者係cc想死嘅背後原因（所有愛佢同恨佢都喺時間洪流消逝，但lulu 係唯一例外)

終於有個bbq end
感動

今集個個都有蜃氣樓個護盾， 連眼鏡都有

以笑位來講， 一定係orange拿盤orange做手信
布丁教授杯特飲

當然老馬修一拳打爆c子塊面
同c子無拿蛋黃哥走都唔錯

開頭 cc 有幾辛苦，日後 L L 就有幾畏妻

L子等個三十歲唔到， 點同千年老妖鬥

起居飲食照顧哂仲要背咁大個背囊周圍走 一句抱怨都無 btwC.C整野食有一手

我係佢指揮作戰嗰時
check mate!

啱啱睇完，好似夾硬屈到嗰兩部外掛苦戰
對面太弱就算偷襲都唔應該壓制到朱雀卡蓮

魯魯修第一次reset就想放棄

啱啱睇完，臨尾用L.L. 呢個名真係神來之筆

佢唔想放棄點引cc啲豐富表情出嚟

太短了，好想lulu同卡蓮同娜娜莉講多幾句

一開始敵軍用geass
將自己友變成敵軍
心諗 掉番轉黎睇咪得

所以後尾女僕中咗都無事卡蓮嗰陣係唔知對面用緊geass

但係你唔知對方幾時停geass

卡蓮一向波大無腦

卡蓮BB 喊到我心都痛圭

兩部外掛機俾人定左身， 同人互消energy

rollback 其實係殺戳輪回劇情

佢以前妹仔嚟㗎

lulu係c之世界叫cc唔好同老豆一齊死
只少要笑住走

依加終於實現

見到嵐月畫LC，啲行李全部LL拎曬，好爽好sweet

c子以前好像係奴隸

有清話夏莉做左路人不如唔好復活
我覺得如果死左就達成唔到C.C. end
始終C.C. 先係真。共患難既人

谷口話復活的LL係10年計劃嘅第一步，可能之後仲會有劇場版，Shirley會有更多戲份
始終改咗Shirley冇死，個作用唔係淨係執屍啊嘛

佢老闆
我星期五係天水圍睇
咁岩入場果陣 前面有2個女仔拎住戲飛
個職員重問佢2個係咪網上買飛
佢地答係 跟住有個膠file入俾佢2個

朱雀最後仍然好慘，見返好朋友，應該係唯一嘅救贖

C.C.個笑容真係睇到眼濕濕，頭十分鐘真係見證正宮誕生。好多彩蛋畀老粉J，LULU性格轉變好多…

扇嗰種強行洗白太明顯，應該官方都覺得寫衰咗扇

Btw 自膠，點解Lulu會係不老不死？同埋係咪鋪咗懸念，無人知幾時LULU都會消失？（Lulu同朱雀講話連結唔穩定，今日唔知聽日事）

敗筆係人渣扇自盡唔成功

係喎星刻係咪終於死撚咗

呢樣真

心諗佢都唔知搞死左幾多黑色騎士團
話魯魯當人係棋,
2王子咪一樣當你係棄卒

今次有冇出場

唔覺眼

淨係係d舊相見到佢個樣

之後再出續集都好難會好睇，
地球都冇人夠魯魯修奸

應該死咗啦掛 睇佢個款捱唔得耐

咁上下啦

你唔講都唔覺
不過前面三集劇場版cut晒支那劇情
星刻直接變咗路人...

我都係星期5天水圍睇 上網買飛但冇file

當年夏莉死我喊到豬頭咁款
以為今次改到佢無死可以有D作為
點知用對白交代佢執屍之外戲份幾乎係零
成套野最鍾意佢

想問知唔知開到星期幾
想重溫下先再睇

睇三步曲一晚重溫完
btw，三步曲上啲場次仲多過復活

上網睇 & 上面有人post
應該係要現場買飛先送file
但係天水圍戲院班友應該唔清楚 所以鳩送
我估 有部分職員送俾網上買飛
有部分送現場

十指緊扣

拖咗好多次手仔

夏麗嘅作用係幫lulu 復活。
鎮魂曲後lulu 條屍俾咗夏麗，因為得佢知道geass而且中立，cc就去c的世界幫lulu復原傷口。
所以夏麗先會冇死。

屌你冇file

神樂耶俾魯路修睇條片度, 見星刻同洛洛一齊變背景相中人,應該終於死到

岩岩mcl買話無消息有特典

Postcard?

無問咩來
比完錢就走左

佢主動同你講？

Yes, 但再下星期一晚（10/6）先賣

The link you followed may be broken, or the page may have been removed.
咩嚟

直接po fb link算

佢個post6月1出，應該講緊禮拜一二(6月3-4)可以買第二週(6月6-)既飛

其實好牽強 堂堂大國皇帝條屍
邊有咁易比你個平民偷走
再講朱雀殺LL嘅時候係橙佬做護衛
點計都係佢兩個易啲偷走LL

復活SHIRLEY真係冇乜意思

詳細玩法6/6 先公佈wow
公佈完先開賣呀？

無野，自膠

係

係橙佬執完再俾夏莉keep

如果無理解錯，應該係兩個event嚟
一個係二週目送特，鳩估聽日買會有，因為得mcl出咗6月6場次，可能啲postcard未送到戲院
另一個係留票尾抽獎，鳩估係有人嘈太少file/網上買冇份/之前時間講到好混亂所以補飛

蝕左

本身都想今日去買星期四場,見FB有人話冇特送,聽日再睇下點
medialink

Mcl搞開呢啲，我估喺佢派完之前去戲院有得補返，但幫人留到禮拜四就未必
Medialink今次真係幾失敗，一開波賣飛又講錯曬時間，叫人留票尾又講到1999，今日連特都冇

二王子個幕前面無Geass 後尾一講Zero個字就變有Geass到底二王子 係無發動geass個陣係咪真係真心一直幫娜娜莉

個人覺得係劇場版時間太緊張, 冇時間講shirley d劇情, 冇曬劇情所以唔洗死
tv版shirley既死對ruru都好重要, 少咗呢part劇場版感覺寫得冇咁立體。但時間有限

我覺得算係
只要佢服從zero, 就等於抹殺咗佢既野心, 淨係發揮佢管治既能力

邪教feel

到底L.L同C.C有冇做過愛？

無限處女膜

掉番轉劇場版夏莉死黎都無乜意思
夏莉同魯魯感情戲大刪左
而家夏莉定位變左佢一個比較親近又鍾意佢既女同學/老朋友only 同藍毛仔差唔多地位

其實佢個野心都係世界和平
只係手段極端
雖然某人都唔係好得幾多

尋晚有得派了
一係職員夜媽媽先發現啲postcard一直以為冇
一係medialink遲送
鳩估

我覺得似一多dbtw今日去買

但又覺得佢地成日派呢啲野(德福多毒撚戲?)應該唔會咁傻豬

希望到時入場有喇
星期4 8:05PM場

第二個禮拜應該無上次咁快派曬既

你到時俾飛佢睇lo,有過贈品印會印上飛，未印應該可以問佢拎番

佢到時派曬就

放工狗衝買

對手吹到戰鬥民族一無預言就叫撚晒春
最後改名L.L同C.C一齊行個幕好正可惜時間所限 想L.L同其他人講多幾句 尤其係個妹

好正常 , 俾預言縱壞晒

佢哋係因為預言先咁好打
冇左緊係廢

睇完個感覺好似無盡的華爾滋
都係講戰後武裝份子同捉左個和平icon

而家有冇人知mcl有postcard特典未

留名

同埋都解除晒武裝
Damocles送去太陽

見到L.L. C.C. 經歷咁多野 可以一齊 一開始冇記憶個段

覺得CC班聲好似變左
以前把聲cool d
見佢整野食竟然冇pizza

今晚睇

都十幾年啦原作，搵唔番100%感覺都正常其實總集篇已經變左少少聲，L.L.同C.C都係

可惜有咁多新機
但機戰部分真係少
同埋以為魯魯修會係大家危難之際先出黎復活
估唔到中前段就出黎
同埋今集冇地陷

有，比起上次file好似都算多（肉眼感覺）

postcard入手
狗衝維園先

已買飛同拎

飛機片黎嘅

套嘢就係整比fans打j

我覺得打得好開心

完哂正傳所有遺憾
睇完有種釋懷嘅感覺

呢個真

但有一種空虛既感覺

TV版後期好sad,
羅羅死, 夏莉死, 從來只有自己出賣人既魯路修俾黑騎團出賣番,
要同番昔日既手下打 (雖然魯路修一直當其他人係棋子)

今次劇場版成個風格都好正面, 魯路修同所有人既恩怨都解曬
真係大團圓結局

寧願佢冇出呢套

其實魯路修由第一季開始整死左無數人,
R2 個結局先係正路, 真係用黎佢既性命黎贖罪, 換黎世界和平
佢都覺得自己引起既革命害死無數既人, 包括尤菲米亞公主, 自己唔應該有好既下場

而家劇場版真係單純造出黎俾fans 爽
無曬第二季後期佢玩弄棋子, 最後俾棋子出賣,
深知自己罪孽重大無得返轉頭, 只能一直走落去顛覆世界既沉重感
果個陰暗, 背負住罪孽, 為左達成目標不惜一個人同全世界對抗既魯路修好正

想問佢前三集劇場版同原版劇情係咪好大分別？
唔睇會唔會唔明呢套
我呢幾日一炮過重溫兩季

夏莉冇死
不過其實冇咩影響可以照睇

講哂我心聲，所以係我心目中先係神作

劇情版當係完左班角色嘅心事
同埋接劇場版
Tv可以繼續保留做大家心目中嘅神作
零之鎮魂曲係震撼
不過一個good end亦未嘗不可

仆街今日諗住去屯門買定6月6既飛，
點知個職員話要6月6個日買先有贈品

其實劇場版有個設定係佢哋”輕微地交往緊”(軽く付き合っている, 唔知點譯) 雖然完全冇提過

魯魯修同shirley?

淨係睇劇場版真係唔知
話說有無巴打知C世界係邊個幫左魯魯同娜娜莉？

拎條命嚟抵唔係唯一贖罪方式
永生不死都係另一種贖罪
永遠背負自己嘅罪孽，記住自己殺死嘅人

另外佢嘅罪本來就唔係單單用一條命就抵消到，所以R2結局攬晒所有惡名上身，想令到世界和平
依架劇場版就同你講零之鎮魂曲係成功，但世界和平係唔會永遠持續落去
超合集國同黑色騎士團對負唔到涉及geass嘅勢力
魯魯修變咗永生，叫佢執手尾就啱晒

以上全部係我自己鳩up

MCL係咪無特典，星期一去買得張飛
聽日去買仲有無機

有得拎返，我尋日去見到有兩大疊（我估仲有其他收起掛）

有冇人係睇琴日（星期二）7:40果場，
屌你老味果兩條撚屌由頭嘈到落尾點解坐執邊d人可以唔出聲
高潮返屋企啦

Postcard? 買6/6或後場先有wo

其實要封geass
點解唔帶orange

二人世界既野， 加上通訊咁發達

佢應該講緊禮拜一去買禮拜四場

其實除左C.C.
神樂耶都係絕世好老婆
但佢戲份少得可憐

諗起臨尾CC係到數魯魯d風流史

卡蓮bb

至少有得見lulu，好過其他後宮

戲份算多了解

尋日睇番劇場版3部曲
好似唔係改左好多嘢
定係我住睇Miss左
唯一見到係夏莉無死

其實真係改得唔多只係改曬夏莉D劇情
（夏莉無死老豆、第一季既毛無出現、Cut曬校園劇情、羅羅無殺夏莉、Geass 教團輕輕帶過、無馬車End變夏莉同橙叔藏屍）

不過喊到眼都紅埋，好心痛

早知唔捱夜睇 訓覺好過

本來就係總篇集
好似天元劇情版咁小修小改

戲院入面聽到有人話自己無睇3步曲
另一個人答佢記住夏莉無死就得

睇完諗返又係wow其他人反正都唔出場
唔會對劇情有影響

cc黑色婚紗

我覺起夏莉死左先好,TV版成個劇情合理好多

本來發動戰爭就有傷亡，咁會死到身邊親人好合理
而家改到為改而改就唔係好接受到

復活的夏莉

最遺憾係兩年後
娜娜莉都係冇成長過

一早合法蘿莉
成長黎做咩？

入場有比番

好多女睇

我睇果陣全仔咁濟

但佢要試條女咩geass 喎，我估總有一次半次既作戰係有帶佢去試既，排除左咁解姐

左右都係女s

不過都係睇戲者

真係好，完場同啲囡囡講下劇情，

柴灣Cinema City?

klb

毒撚自己一個去咋

把握最後機會，脫毒識個女仔

唔知睇唔睇好 一條友

睇

係fans真係冇唔睇嘅理由

1條友睇左

完成二刷

我聽日都決定刷下

剛klb買聽日2刷
派晒

但我唔知要張卡來有咩用

今日三刷

二刷完見今日睇果場都有9成full真係感動

早排睇早場
我都估唔到除左頭兩排爆哂

估唔到咁多fans

我2刷都係9成滿， 不過睇到一半有兩個廢老入錯場， 企係中間開電筒搵位

係唔係禮拜日奧海城

我坐前面都分晒心

二刷完
終於睇明吾皇點解有code都可以用geass
因為佢老豆老母粒執念所以c法則亂晒
最後救娜娜莉 係c世界好耐先醒
有個畫面係黑色野清晒 姐係c世界回復正常無雜質
所以最後不死身+俾geass人 真正繼承code

之前又話有cc真名
係我要重睇定咩事

冇呀

聽日二刷

咩呀 去收geass呀嘛

冇拎到贈品柴灣

奧海城無file無postcard

9龍灣都冇，我睇完睇完，即場買

拎左飛再去拎

得架咩 我聽日去先

有咩贈品

POSTCARD

我買飛嗰陣佢畀埋我了
我仲以為有咩額外goods

啱啱九龍灣睇完
之後問仲有冇佢話派哂

我上映第二日佢地已經話派晒
都唔知係咪吞晒

好驚訝，見到奥茲妺同新格林達爾騎士團出現

lancelot同紅蓮件甲好唔match

夏莉出得好少，可惜

有無人知Ending同娜娜莉，天子一齊出現既女仔係外傳/漫畫既人物？

件甲真係好撚求祈
係人都知佢地唔夠打會爆甲反cup
老撚土到呢

嘩屌
youtube 有外國人upload 呢套既全片偷拍

佢如果真係愛套作品就咪鬼搞埋哂啲咁嘅嘢啦
唔click入去幫佢賺view喇
Me遲啲二刷先

想問下，復活之後係咪冇劇場版，係咪告一段落

劇情不過不失,機戰位唔太多,朱雀好似冇咩發揮咁,反而跛弟啲機體動作
冇咗黑石瞳嘅配樂感覺硬係差梗啲
不過見到最尾CC 同LL 一齊

之前話有10年大計

jeng woh

成套戲除左最後END 果陣睇拖手仔,基本上都無咩驚喜

套劇係幫CC搵老公

卡蓮同夏莉都排緊隊等含

係 其實想睇多啲CC同魯魯修嘅互動
睇完好唔夠喉
至少嚟個kiss喇...

第一季咪KISS過囉,基本上除左神樂耶咁多個後宮都KISS過咁濟

我認為應該要做返皇帝,三妻四妾先啱

成世人都唔死
得閒偷會下情人

kiss過唔可以再kiss咩

可以

魯魯修根本無理過神樂耶當佢係女兵
反而對shirley 卡蓮係有feel嘅，只係比唔上cc

叫卡蓮用女性嘅方法安慰佢

初戀尤菲

我星期五去買嗰陣都話派曬

我覺得今次劇場版係試下水溫

岩岩重溫左多次TV版 係會長畢業活動個集lulu有同夏莉表白

女僕咀咗shirley局住要咁講唔通話自己貪玩咩

死咗雖然慘 但可以令雪莉嘅人物形象昇華
同魯魯修之後嘅感情線可以集中喺CC身上
不過可能劇場版時間有限所以就斬哂雪莉啲劇情
其實直接刪走啲講唔到嘅人物可能仲好
不過一定會得罪某啲觀眾
路人化雪莉算係編劇唯一最好嘅解決方法
我自己就覺得刪咗好啲 無謂隔硬提破壞形象

覺得佢死左成個劇情先合理
而家變左路人好無謂

所以我係刪走派
而家劇場版嗰3章另開平行世界線我好唔buy
仲話會next 10yr
搞到TV版變咗黑歷史咁為乜

為左填補fans既遺憾

我當TV先係正史
3章先係黑歷史黎

雪莉嘅死
既係遺憾 但亦係大家鐘意姖嘅最大原因
而家姖冇死 路人化 我都唔知係好定壞事了
thats why 刪走先係維護姖形象最好方法

但佢之後嘅project都好大機會會沿用電影條世界線
咁到時TV版將無可避免黑歷史化

成也死 敗也死
冇左夏莉之死，就冇左無論失幾多次憶都重新愛上魔王個種愛

正因佢死左先夠刻骨銘心

可能第日羅洛會在c之世界入面出得返，所以要夏莉唔死黎洗白羅洛？

係，正因為死，先令大家咁鍾意呢個角色

懶人伸手，個套亡國xxx劇場版，係咪當外傳睇就ok

當唔存在過仲好

吓，劇情好唔掂？

睇左一集冇睇

講到明要執女奸角碎片 唔係派geass啦好似係

Eu蘿莉
可睇奇蹟的誕生

Roro
Btw 一陣好似阿基德咁出啲唔關魯魯既code geass系列就（如果出

老實講都幾差下 後面劇情好趕 d戰鬥不知所謂

不過淨係見最尾CC果個笑容同埋LL既表白已經夠 我好撚開心滿足收貨

其實好多位都正 絕對fans向
1. 朱雀扯衫領 上樓傾計
2. orange慶祝時擺orange
3. 朱雀經典式後跳
4. 魯殿體力問題
5. 博士隔離條女(cecile)難飲到pk
6. 魯殿拆地板
7. 救魯殿果片彩雲應該係羅洛、尤菲等人，因為佢有講「又是你們救了我」，第一次係監獄度門翻生，第二次係救娜娜莉
仲有冇唔記得

巴打重有邊間戲院有

睇完出左戲院門,原來咁就十年

睇完

講到二十人對一萬二千人好似好懸殊
但世界最強嗰兩部KMF同Pilot都係老馬修呢邊，完全唔覺得會唔夠打

皇姐去到呢集又係終極洗白，佢同Orange都仲係用緊Sutherland真係勁

主要係前面個盲佬cut左同夏莉冇死

"現在開始進入最終作戰"
"最終作戰是甚麼意思"

我覺得皇姐好撚正

傲嬌大家姐

如果再做續集，我覺得係要做5-60年後，超合眾國再度腐化，zero再復出